行動升級：「政客小心！烏克蘭民眾 丟爛官進垃圾桶」

新聞重溫

就算黑狗被清算，林鄭被雜大大清算之後
班保皇黨仍然係最自私，乜事都冇，但佢地先係掌實權（立法會，區議會）

對準政權
香港人 反抗

強烈讉責任何禍及妻兒的行動